如果有個女人講 男朋友你去玩唔緊要 最緊要識番屋企

唔洗諗 即娶

各有各玩

條女吾愛你 完

吾你老母

你死定

但係男人根本唔明白

擺明係試你 on9

講還講

我有講過 當初就係因為太鐘意佢
已經唔知點樣可以留住佢喺我身邊
所以已經毫無底線咁俾呢個選擇佢
同佢講「我唔介意open relationship 你識返屋企就得」

心裡被插十萬刀嘅心痛